原來我啲屎有成5kg重

痾完屎之後磅咗
但我就咁食嘢食 啲嘢食都係得1.幾kg
點解會咁重 我都唔係痾咗好多

食返佢

係馬桶屙？ 吸左水唔準的

屙落個磅啊

你地係咪傻架 我痾之前同痾之後磅自己呀

笑撚咗

笑撚死

因為你痾埋d腸呀內臟出黎

嘩屌

試過最準係踩住個磅嚟屙，睇住啲磅數一路屙一路跌

你企係到屙？噴射式屎？

重有尿呢

噴射式

5kg既屎你到底係幾多年冇屙屎

你真係只係屙屎

汁緊

連登真係多痴線佬

我忍住咗

我一日痾一次

你痾埋個腦出嚟

吊你老味，笑撚到我仆街